poly老年vs Bu isem

小弟好好彩中晒2科conditional offer 唔駛in, 但2科都要7月前交晒一半學費, 而我心儀3大最遲要等到8月先知自己有冇offer
其實小弟自知面試麻麻所以唔想徙左啲留位費, 如果俾大家揀poly老年定bu isem好呢？我自己興趣係老年學, 但近期畢業嘅都食梗蕉 isem我都有信心讀得好嘅, 但bu個名真心差仲要考普通話
有冇大哥可以分析下喱2科嘅前景呀如果我想繼續master邊科易上到呢

走後門？

Jupas 嘅conditional offer 未見得咁快派
Non jupas 聽講ISEM 下星期先in人
咁你點樣揀？

I recommend Polyu

我係hd上non ju, 兩間都唔駛in派左， 但我唔識揀想請教，我自己in嗰啲仲未有消息，因為poly已俾留位費，bu 4月都要交錢，想問下各位師兄會點揀，唔想徙錢

跟興趣行
BU BBA 始終輸蝕啲

醫科同商科，仲識唸咩？

Ageing studies ba黎....

柒撚完未垃圾

Aging studies grad左可以做咩
劍橋護老院

ageing 基本上大部分都出黎做兩年野再走左去讀MSW
真心睇你興趣係點
無再讀master真係會前途迷茫

讀過bu isem
多數professor 幾好
你入到去仲有無credit 可以double concentration?有就唔洗諗, 讀住isem 再讀埋其他elective

Credit我唔識計， 我自己本身唔係IT/ba，想問下師兄你grad左揾工係咪都係同IT有關

gpa幾多

ps.係呀我係走後門呀吹咩，笑人走後門嘅on9仔俾你出到社會都只會係跟住後門狗嘅狗
喱個社會有後門俾你走點解唔走，唔通跪係前門等時光倒流咩on9，今日俾你企到風涼位扮清高，他朝入社會有後門你唔走亦只會一世做狗
人生幾十年漫漫長路，何必睇死人喱幾年嘅遭遇呢

Thx回覆，其實我真心對老年學有感趣，始於我都成家老人但想問下喱科出路係咪只有老人院，其他公司見到topup仲要係老人科係咪同dse冇分別，老人院我怕我捱唔到啲屎尿
Sorry我好多野問，我做左十幾年野同學校脫晒節，自己有感到左樽頸所以毅然讀書想轉行，但依家啲科名新到睇唔透，我怕投資太多最後揾唔番

3.9x，唔敢講怕俾人認
想問下大哥以校名黎計，浸大同理大係僱主角度有分別嗎

單純意見
如果你本身係社工、護士、物理治療等等有牌專科hd出身
再去讀老人學係無問題
但如果唔係嘅話
係幾難搵到相關野做

Thx, 我仲想問下如果揀左喱科讀得好，將來讀master係只可以讀番相關科目定可以轉科

我唔係做緊it, 不過啲同學多數係
不過香港人口老化, 你另一科再讀master 會唔會吃香啲?

之後睇你點
基本要再上master就要讀社工或物理治療中選一個方向

當然有。理大幾年都係僱主最愛既大學（頭三之一）

你咪僱主使乜問人

物理治療喎我當初就in過polyu物理治療嘅asso，佢同我講話我會考冇bio所以冇機會入我想問下如果老年學讀到first hon，加科唔關事嘅hd，都有機會收嗎？